721, 831, 101

721 唔見人
831 打死人
101 謀殺人